離開阿仙奴既下場

今年又有新圖

基奧特 張伯倫

下年到ramsey

有無舊圖睇下

去祖記起碼有意甲拎啦

holyshit his gf

張伯都冇牌，拎住個杯扮下野je

幅圖咪掛住咗塊牌囉
俾個盃遮住咗咋嘛

點解佢冇出過場都有牌？

精神領袖

歐聯不嬲都係球會安排比牌，有D離左隊都會比牌佢

張伯倫會唔會好似基佬咁thank you arsenal?